[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (40) 送名將又點 都抽唔到肥料升技 4 0

留名

Lm

拎1001條友又唔開po

本身幾多倍先

0x3=0

同埋 5，6 星冇咩意思 up名將就叫抽得落手

有冇巴打呢一兩日都係打唔到4星夏侯同5星弓

btw宜家唔係同本身個名將up重複咗咩

咁你可以假設個三隻名將up多左既

無信卡.想課成長都無得

個topic

打到4星將

一陣lunch 去課多788抽專武

二日一隻4星將

上個post 1001 唔記得開番
Bullshot 團 已申請

課長!

巴打有米
抽幾下夠買部Switch煲

真係唔值 好快玩到悶

好驚趕唔切上50層

睇佢今個月有咩更新

又未去到有米 不過唔洗憂囉 自己搵自己洗，一支公唔洗煩

0.1x3 有感 多謝nexon

好似有巴打課左萬皮

萬皮咩單位黎

想問下near巴 50關 係咪冇帶流血純cc夠力都ok？

課成皮落電話驚度
除左有米之外 我都唔知講咩好
成皮野擺係其他地方度都買到唔少野
電話驚最多課幾百蚊當支持 再多真係不了
都係個句 有錢打機買Switch拎出街玩好過啦

係，有流血會輕鬆啲，你cc 夠 夠力有機50

有冇LIHKG團收
LIHKG10開唔到四箱想退團

點樣可以升多D5星將
唔夠肥料

萬萬 好似係 有錢人既單位 看不透

台灣仔分分鐘仲癲 唔係點會愈出愈多課金活動.就係因為一堆人衝住課

唔見喎

睇錯以為你申我嗰個

唔洗養家咪唔怕囉

可能係我窮
成皮野對我黎講真係唔少

Near巴點錄片
我又想錄
睇我隻猛張飛點爆50層呂布個菊花

冇負擔有咩所謂

一口氣抽曬D通關滿星獎勵既4~6星卷,4星卷 同埋每日登入送既3~6星卷
total 廿張左右
出撚左勁多藍色既假4星金俾我
張郃曹仁王異李典 拎曬黎食

火張飛抵升? 我有隻 不過我諗緊係咪用關羽李典陸遜好啲 後2隻有冰暈專武

火飛1技可以直接破50層霸體
但玩力量型要高戰力
玩暈冰好d

係咪你隻火張太癲咋 雖然我有佢專武 係有啲想升

有冰有暈好d

而家升緊 啲陸遜李典之前食哂 而家死都唔出

有無兵關易出李典又可以auto 3星

6 2

打到50層係咪有原5送？好似唔見左個post

好前，4月嘅事

唔可以咁比較
車黎講 保養得好兩者一樣可以渣得耐
只係速度分別
電話驚 只要個公司執/停止開發隻驚
你玩都冇得玩 成皮野=掉左咸水海

上唔到50

冇必要比較 人地課得開心就得 有錢就是任性 我地望落唔值得 但係佢根本都唔在乎

王元個帳號最盡40層

想問下40層同45層打後係咪差好遠?

個討論無結果 每個人價值觀唔同 唔好將自己個套強加課長身上
三國係每個人心中都有個唔同價

41要注意第一輪技擊飛唔到袁紹就馬上開技 通常都係咁

45層之後感覺加強左

最緊要自己玩得開心
錢賺黎唔係洗唔同用黎燒

屌三聲，出甲都無咁嬲

正正子

慘

下下出黎都係6*銅甲
我屌

無撚左788,我把呂布暈專到底係邊

屌佢原來只係nerf到下星期
仲諗住拎唔切原五起碼都可以慢慢洗神石

仲諗住贊下間營運

有中專武仲要暈專
難

呂布算最易
佢lv1技就係暈

攞景定贈慶

1抽6星1抽5星，好似真係up左

多漂亮

垃圾server

哇你有銀張都照練啦，大撚力到

真係up左，5抽無4星

是金張飛，之前五星原五卷抽的

雖然都淨係想要原5

而家先黎up
之前抽哂柒野

屌

lihkg2 有位
留id

抽到六星應該開心定唔開心好

show blocked user

有埋把流血專武先開心啦

咁都問得出

係咪呢把

咁食好似好曬料

召喚老母

銀6星都食

伯母最近還好嗎

銀6星無升既價值

駁唔到

伯母有你呢個仔真係不得了

果位巴打被秒殺
真係有專武

申請了

吊

5 to go
收工再打。
45都試左好多次
要直接開無雙先破到霸體。

巴打用咩屬性最好？

我咪一隻屬一隻
其實要睇你個陣分佈
我依家單眼佬最勁咪可以水火火 打死隻木就靠單眼佬。
不過我唔夠裝咁多隻人姐。

依家乜up?

Sorry 無位了

之前最多都係6萬 第一次打咁多

依家仲有無30$ HKD 3400元寶,一張4-6星卷個PACK?

好似係5-6星up

之前要敗北先有, 而家專登死都無

睇清楚d 好似係美金啵

好似係238HKD

wtf

wa diu...

我今朝1抽 兩隻金3* 其他全銅

警世

王元姬肥

D將食食下 得返34/70

笑撚左..

玉抽連續7隻屌嬋

人地有把流血轉武呀 洗撚愁咩

其實都係要升多3隻肥
無肥既話俾隻5星你 幾多時間都升唔到 )

好撚提子呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

二哥打王幾好
Pvp唔得

課金啦

夜神要點set先順 lag撚到

屌幾時孫策肥豬up呀
升唔撚到技卡到日日無野做

快撚d派原始卷啦

唔想再課 我而家得4隻肥 我想係靠佢打通關拎埋5星原始

我隻孫賊都擺埋一邊 唔撚升以示抗議

策仔好易抽喎

想要關羽廢老王元 (其實最緊要唔好重覆 )

其實feel到佢開始慢慢派元寶 之後應該原始都會派多

5星金裝 你地會再合6星 定用石仔升星

你想見到銅可以合

抽極都抽唔出廢老肥 平時就好多 一抽到廢老就無

即係你地5星金裝左 就會停手？

五星金裝留
銀，銅拎去合

理想:

現實

睇見都心up

好 努力打石仔

我要呂布
咁就可以將張飛同呂布個屬性交換
到時戰力破29萬

石仔係咩黎? sor呢排沉迷睇故無乜玩

點會用石嚟升裝要打一日都得啦

寶石

寶石? 可以直接幫裝備升星?

係

點入手架?
我google左只係見到
武器生星：分為合成跟生星都是生星，但是生星本來是金色生星還是金色，合成的話則是隨機，屬性和類型都是隨機，因此很好的武器記得要用生星的，但是生星要用寶石當材料，合成則是兩把同樣星等的裝備就可以，可以說和成就是賭運氣，所以好裝備用生星的，爛裝備就用合成當賭博吧！

紅色石玩左成個月得一粒四星，算把啦

分身ac 終於見到紅色六星石

專武技暈人lv2 有無用

點解一直想課金都話交易失敗
係咪得我係咁
申利GOOGLE PLAY

? 用普通6星就可以?

好誇張sosad
紅色石得d 3/2/1星

1999

我意思係 如果想將5星既裝備up上6星
係咪需要「寶石」? 「寶石」既意思係咪即係「玉石」? 因為咁岩見到巴打po粒6星上黎...

係玉石，5上6好似要4粒唔同顏色5lv石，你禁把5星裝就知

感謝巴打
我第一次見到... 這些機會
我只係得白色合到5星

屌.. 分身每日一抽中左隻6星呂布
依家都唔知練唔練好
有金底呂布張飛, 冇單眼佬冇肥

我分身中左水曹

我發現
如果開住隻game個apps
之後熄mon
佢係會唔識計時回體力

on9999999

重開就ok

試下先
岩岩擺左係到charge電無熄apps
見到等左兩粒鐘仲係零體嬲鳩左

見合金個機率高左
以為兩件5星金合就實冇死啦
點知

唔好諗咁多，盞自己唔開心

啱啱合到件6星金甲

成日都係人地合金個機率高左 我自己就好似冇變過咁

我合左7把6星銅武

佢會show 係0
但你可以照開始 佢其實係有回 但係show唔到出黎

same合左4件銅甲
不過終於合到第一把金武

我合法寶先sad...

又要金又唔要血
合到2046

我要金就夠
我D金銀底5星變左做銅...

法寶又難有

咁大家5星金 係升星定係繼續合

想問下如果冇曹橾
但又想推50層，
有冇其他CC角可以選擇

我會用住先
再合另一件

關妹 唔小心食左

其實有一隻cc 角就夠做

試下破霸體隊長技，可能有斬獲

我求下你地捐錢啦 四千銀兩姐

中bug,死左隻都有3星

經常

好似係睇時間 而唔係睇有冇人死?

公司wifi 好廢 又收唔到4g 唔敢打，仲差6關

入左其他

過關=1星，無將星一星，一分鐘內又一星

總知暈到/破到霸體/冰到就得

終於到我

唔關事我成日拎2隻入去死左隻都3星

抗暴

有金已經要還神

bug啦 條件都寫明無武將死亡

Near你用咩錄片

iphone airplay

今晚我要錄真．平民爆機 0名將

巴打咩戰力?

全部肥料

agger

我... 無...

都有徐x啊

孫權都幾好

銀妹頭602輸出李典控

徐庶玩得過

好綠

我知 我意思係戰力去到幾萬 每隻平均7萬? 同埋全部滿技?

我覺得唔關戰力先，最緊要攻擊力夠，第一下破唔到霸體我會直接重黎

跟著升邊個如，原本想602, 但作用同周瑜重疊

我想講有啲後悔練左周瑜

全部滿技?

周俞 3 4技 搞撚笑

耶死

想問下你地d 石升到幾lv 先會合落去d 裝到呢

照用住先，拎出黎1000銀都唔洗

兩年巴你d裝做咩唔用石

D裝好金啊屌你

因為想要攻擊孔 同懶得洗

銅銀金

如果專武都有分銅銀金真係死得人多

有冇每日都開到尾箱既公會可以加小弟

得咁少銅銀...

其實我升緊郭嘉
佢太型仔

同求

幾多巴打打到50層黎揮一揮手統計下
分享下打法

屌依家好似得你兩個渣

好似好難用 成日miss

想問五星武將升死咗點算
年少無知 無升技就上到五星
宜家技11111
可唔可以喺五升六嘅時候搵五隻滿技嘅同名銀/銅嚟補返

5隻同名5星升6星=40技，你50lv5星可以照食自己

今晚會多個平民隊爆機

想知敏隊有冇人過到

香香頭可能有機會

李典定曹仁好用啲

曹仁推圖，李典要有冰專先有用

諗住養香香王元姬+唔知咩好 敏隊
但係抽唔到王元姬肥

新玩家lm
昨日開帳抽到4星唔啱屬嘅諸葛，4星啱屬嘅蔡文姬同小喬。。
咁多位巴打有無公會介紹/加好友？
同埋我係咪應該主力練啱屬嘅4星好過？

而家無5星原始卷送咩?

冇左
得果兩日有

馬超無記錯係有暈技

未出過靚嘅專武

屌你老母

想要肥豬肥

放心，我食過呂布暈專，原五抽到呂布，依家好撚閉翳

幾十蚊買個原五帳號
唔好玩依個帳號

帥氣的龍蝦大兵

我想問
有無可能用三隻大力的
無暈無冰打到50關？

請參考尼馬巴

好在賣得快

不過16號後應該唔得了 , 會改番正常難度
而家係easy版

跳唔切又輸左 救命

你地覺得2隻細力嘅冰暈加多隻關羽work 唔work

希望在明天

但我呂布有暈wo

我3隻技術型都係咁打 你仲有關羽

咁你已經係屬於 最接近佢講既要求

尼馬巴有呂布暈

但你3隻技術型都靚裝 我係啱啱升上去嘅陸遜同李典咋

早妃又話練隻呂布
唔見左人

唔係五月每個禮拜五都有五星卷送咩？

點解咁沖動

我隻陸遜30lv炸

唔同 , 原始同普通既分別

明白 得番最後一日 trytry

布兒香左

改左14號喎好似

金曹操25%攻
不過今晚都試下先 希望過到 巴打3隻滿技?

想問下依家升張飛打唔打到50層
單眼 602有專武

去到14呀好似
14前破50都送名將
難度就16好似
下星期變返地獄

單眼602滿技 張飛冇升過技

難 冇流血暈

隻陸遜琴日好似四星全1技啦

咁都打到48咁神 我用張遼夏候淵關羽去到41 gg 咗

如果我曹操有冰專 過硬

有控/暴力/破霸體，小心啲打都有機會爆機

1隻冰控場都夠? 夠嘅我唔谷李典住

破完霸，好唔好走去食酒出無雙？

有可能

你係咪用4技嚟破？

究竟點先可以成功買到軍團張5*卷
次次都俾人掃晒

遲咗開比課長屈機
要練真係只會哂心機？

唔係 我手控張遼 因為諗住暈技控場

買包好過啦

轉團幫到你

人人都起手一隻原五
你冇
就知幾蝕

會唔抵囉

惇做主點先一下破霸

目前好似3技最高攻 4技得3000%

起手用關公4技就應該破到

你地係keep 住控一隻定會不停轉?

淨控張飛

冇嘢了 你4技咁低lv

秒怪另計

仆街佢啲技點去哂無雙到

呂布把專武暈技得1lv
夠唔夠駛？

佢幾多點更新 補5*卷的?

夠高攻咪破到囉

好想十抽武抽專，但係好似好on9

邊招爆好

佢暈最高lv1 冇得再高架啦
夠駛

發現多咗人上金龍易打咗

通常用3/4技破 ％夠高 同埋最好低段數

得木布加兩隻肥

我食咗廢老專武，原五抽廢老

琴日食左呂布暈專嚟升司馬暈專

呢把值唔值得升？

銀張飛滿技係咪唔夠破霸?

上面見到有位巴打話41一招破唔到霸體你好難打上50

聽尼馬巴講佢1技可以一下破50霸體

500玉得一張周瑜肥，癈老就一車車咁出

你地 d 專抽番黎定打抽黎，我見個個都成幾十把

打緊49
好銀難打

今晚試試下手控關羽會唔會好啲 唉 之前食撚哂啲關羽 而家抽唔返 屌佢老味

如果夠力嘅我即升呀 夠哂料

ID: 今晚打空炮

前提你要有7300攻

LIHKG10,有兩個位,
有易留ID,加公會

試過完左場個npc死左識彈番起身

你叫佢貼裝先。

7300 係點得出嚟? 我隻關羽連6000 都無

我都想知佢個隻仲要唔撚係金底黎

SORRY原來我隻602都有7000攻

不過關羽未裝法寶 金武+16 專武3星 仲有空間谷

每件裝都+雙攻,專武紫底應該得/超過

好撚harsh... 係咪應該放棄算

如果3星專武紫底 合上去係咪仲係紫?

yes

巴打無位了,得1

暫時打到修羅2-3卡左
打咩關刷經最快? 個D劇情可唔可以SET自動飛OR SKIP?

仲有冇開到尾箱既公會可以入

1-3好似20幾秒一場,好似係,唔多記得了

我玩咁耐一次3箱都未開過

之前係LIHK淨係試過一次

點解要咁對我
儲左十幾隻肥，出5星銅

47CLEAR!!可惜得兩星 抖陣再戰

加油 , 唔好尾香

已申請 mmmmkkk

48都CLEAR,差兩關

near巴 我隻關羽夠唔夠過過關，其他呂布夏候都係得7萬幾

唔知 , 無用過關羽 + 暴力隊

49一次過!!!差50渣

又多1個

真係好睇開場,基本上屈到去一個角就好大機會

巴打輸出係靠02 定銀屏?

41關被秒，有無清可以解答吓打法？

銀屏好似扣10 ONLY

唔見,再加多次

睇下D將資料?咁好難答你WO清

木屬做主將好唔抵
敵方主將全部火屬
我覺得會打得好辛苦

加左 睇下有冇

啱

Neymar 巴你火張幾攻?

補圖，唔該曬清

幾攻?有6500左右應該打到43左右

好似72XX

想問點樣有專武，d角色好弱

暴力隊過通關
我用 602 肥仔 再加關妹定關公好
兩個都有專 關公有流血專

唉 命也

602 張遼趙雲比37張飛秒

我抽到6星大喬。。但銀底

有流血專仲洗諗

強強強強強強強強力建議最小有1控場

咁唔要邊隻好 因為602又上哂裝
我得隻4星李典有控場sosad

但好型
係司馬夠肥之前都係要用佢

你無控場個話要一出霸體就破,基本上去到後面兩野你就死,唔好彩秒你都唔出奇

邊位巴打係巴哈搵到我

有好多廢老肥料... 未捨得食住SOSAD

其實控場係咪即係暈/冰？

單抽高質咗

但唔係需要個堆。。

我諗緊10抽定單抽好

小龍,點呀小龍

係？ 開隻分身抽下先

嘿嘿嘿,有幾難搵呀,你自己講係巴哈見到有人3名將爆機,一上去就見到你啦

名將5星有銅架咩

小龍好似係Near巴

屌第4把夏侯惇專武啦
想要把602都冇

抽到5星金關銀屏
呢隻玩唔玩得過

留唔留好？

留

五抽，三諸一策(全銅)

第濕鳩隻金底樂進

笑死

係,SOR我睇錯名,我見到NE字頭以為係NEAR黎

兩年巴打成點

差最後一關,準備再戰

啫係點？出咗原5非金出嚟？

媽呀越諗越柒 睇錯USER NAME都有

咩呀
金＝5星 6星
銀＝4 5 6
銅＝3 4 5 6

全中

仆街打淨呂布差小小破霸體先黎死哂,好彩RE得切

咁係咪用火張好過木關

加油巴打

有金底張飛周瑜馬超許褚
係咪可以留金抽武器

兩年巴po三隻英 戰力圖睇睇ok?

之前又話5星原5必金

終於到我了 唔知係邊隻肥

原5係必金 但你而家唔係原5 係5

上面有

係平仔呀

王元g唔係原5嚟架咩？上面有元g 5星銅喎

你得咗嘅話我跟你陣算 升隻火張代02

火位反而唔一定02,總之大力就OK,我本來想用周瑜,點撚知2技都係打10先轉02

金王元係原5 銀銅王元唔係原5

係喎

我火得周瑜咋都係 陸遜都唔慌大力 neymar 巴又話木屬比boss 剋

擴位置更實際

食個飯再戰

1,775

屌佢老尾今日兩抽都係垃圾三星銀底

天界石

你夠有

我那有 得148星

以為你百5左 聽日開始你每日1粒啦

尼馬應該係死左兩次?你應該係夠時間打

其實我都仲爭d肥料
司馬一個肥料都無sosad

我心急懶得RE
盡快打哂先
點知又唔係咁難
聽日先慢慢打150

希望無唔小心自爆啦

爭1星

btw 恭喜

我同尼馬一樣 我44懶得RE,但係其實46之前都應該RE

有冇咁難明
寫原5必金
另外, 5星卷唔代表原5, 咩顏色都有
即係中名將: 金必5/6星, 但唔代表5,6星係金

16號之後應該 變番135星收工

耶死,應該要開7星先可以刷到石,呢幾日要打定兩三粒

啱啱抽到四星木呂布 有暈專武值唔值得升

粒石係隨機定自選？

好似係隨機

咁難拎仲要係隨機

我都差1關
今晚打埋佢

我遲d 升好d野應該可以試 150星
曹操(冰) 張飛(專武+20%攻+破霸體) 孫尚香 (流血反傷)

仆街,差D自爆,諗住巴哈開POST,但係巴哈個名係我IG名 好彩未發送

究竟幾時先抽中關銀屏

屌你開多個AC先

頭先一入場立即比人秒左3隻 打到中段先追返

先知原來係第三既土豪

small potato都抽到高牌既

呢個禮拜唔打PVP住,好鬼攰

好貴

lead住隊變態佬都唔帶 普渡眾生

打

攰呀大佬 呢幾日返工有班仆街裝冷氣,吼準我訓教就開工,成兩個禮拜無得訓

玩武鬥場擺隻幾勁嘅木屬
下場都係俾人即秒

唉7團 依家3箱都未有
差3千拎埋5星卷

巴哈睇到

痴線佬

應該重課佬

倉都開到150

就黎有10抽啦

買左成長包拎到40LV, 50LV同60LV未拎
抽晒都冇原5星 得官方送個隻金許褚
呢架有銀關羽銀王元姬
全部廢裝
呢架應該用剩低既石追原5星好定停手
利申唔會再課

追原五 我課左1皮得隻呂布,仲要之前原五卷又係中呂布

睇黎張劵都係無行
入到41幫隻袁紹r痕
送隻諸葛又升唔撚到

停手啦..我三十幾個帳先得一係個雙名將

之後拎石ALLIN裝備 ?

周瑜=RJ

裝備同武將咪差唔多
三星戎裝

有都冇用 都升唔到技

原5星唔洗追 , 無咩可能
不過我基本上有石都係抽武將 , 因為有d 武將未有同可以抽肥

未呀岩岩先打到修羅第一關,儲左4千幾石,唔敢抽啦

成個ac最勁係佢
唔好咁話佢

有另一個金關帳未課 同許褚比 應唔應該重練

打到41關一開波已經唔夠攻破霸體

大家有冇用模擬器掛4-5?

垃圾驚連續卡關

最初用BS 掛掛下唔得 之後轉用夜神又一撚樣

我都係,依家改玩返602算數

屌你老豆LIHKG5唔係又開唔到200箱呀?
琴日196今日197
成班捐4000阻撚住晒

屌佢老母 查唔查到邊撚個 踢左佢啦

冰專司馬5星就快上6星了
拎嚟試打好友boss 比我定到變冰雕

有冇巴可以加好友,好LONELY , 我叫子瑜神

今日見到個X瞳捐4000銀
CHATROOM見到

咪係，廿元寶都俾唔出

加我
id 周子瑜老公

想問下LIHKG小隊團長係咪到,不如踢咁啲唔上既人

我張五星卷

好

全三星

布仔近況如何

都係刷緊裝

已再加mmmmkkk

好過我喎巴打

屌 糞game 邊撚到up啊

D肥料好正 , 我個10連係咁我都願

5肥仲想點

靚屬

差兩隻呂布肥就爆技

一隻岩屬名將都冇

FK U LA

不如批我 Hkg7依家得153

玩左成個月都未有第2把6星金

全部銅

個團長唔知去撚左邊

40個人一人5分都200啦
直接清下D死人好過啦

仲有一個位

仲有無

我呢間都係R痕

終於

又多位

無暈技都打得爆(要有耐性)

我無水英

竟然係周瑜

我水英係垃圾因機

今日無咩點玩
Hea到仆街
係咪棄驚既節奏

係咪有up 金色呂布

求攻略
我都有周瑜徐庶 巴打幾戰力

基本上全部破防工作都係夏侯做
其他係用%攻擊補刀

巴打咩戰力咩策略

用同一隻武將升星係咪升技會升多d
唔記得左

徐庶同周瑜200%replaceale
基本上打法係 夏候呢埋係角落
引三隻係角落
13 /134技破霸體
普攻keep流血
無雙再破霸體
徐庶中毒周瑜燃燒
基本上出完一輪係打得死
水一定死
48前應該殺再3隻
49同50再用夏候拉打流血殺
有暈技係會好打好多

巴打係點引佢地去角落?

5星卷

今晚再試試先

唔該晒痴線佬巴打

唔一定要跟人地既,主要都係睇返自己有咩將同埋專武,雙控1燒我暫時認為最完美

我隻陸遜仲未六星
你隻銀平頂唔頂到兩刀

pve一樣狗都唔屌
暈技可取

撐不住呀

洗乜鳩理台仔

其實點樣屈角落打? 電腦唔會打走佢咩

較岩位就可以打到死

暈/冰個陣打唔走

Molamola 睇黎都係拎唔到

屌好撚癲 試下先

咁40關之後個場境點引三隻？

patch前既事

衝前爆佢地霸體打飛佢地 , 睇下邊兩隻近角落頭追住黎打
呢個打法應該係尼馬佢地打法 , 我用冰就無咩所謂

開場曹操直接四技冰 回頭飲酒用123技盡量推去右上樓梯位 再無雙定 咁樣？

酒位
係好難控到佢地入角
所以我都係推薦控場(前題係你要有..)

控場係咪指冰/暈?

係
利伸埋我呢個打法係低機會3星
只係夠贏..
你想要天界石係唔可以學我

想問下開公會箱果木d係唔係抽英既玉黎?

我只係想拎原5星卷
但係.... 我D英會亂9咁走
同埋佢地好變態
水屬會追住風屬黎打 on99咁樣

No

for 公會交易所用
5LV公會有5星卷買

忍唔到手 瀨左野

我都就黎忍唔住

仲難忍過打丁

搵周子瑜發洩算啦我

1陣到我

相信都冇唔會衰得過我呢十抽,放心

我上1個10連 1隻都唔岩用

好耐冇抽人 抽武多

要抽肥.

雖然明知抽孫策肥既機率好低 但係都想抽下

新高
陸遜堅勁

一陣武器十連抽

41關都係打唔過...又屈唔到角 又破唔到袁紹霸體 可能我木關羽被剋

用緊陸遜李典關羽

無雙都破唔到佢霸體

我個人認為靠木屬輸出打唔到幾多關.

有隻銀策仔 技已爆 好彩一直有儲落名將肥

抽倒流血子宮環

仲係得一隻5星

有無人試過課唔到金
佢話無法完成你的購買
重開試過都係咁

點解會咁架

狗也不屌

任務達成

但我靠火輸出到時又比水剋 唔係一樣?

有無巴打知道點樣將原本個ac轉梆定第二個gmail

40隻50隻BOSS都係火屬
你比隻BOSS剋屬慘過食屎..

夠唔夠 ？

遲D多關卡就會平均番,以家冇一關係打蜀國

唉 咁一係試下用周瑜陸遜9燒算 火張飛諗諗下無燃燒有啲麻煩

最好燒流血毒一齊

陸遜 (有冰專) 周瑜(有廢技專) 徐庶 (有廢技專)
每隻大約70000戰力

馬超 周泰 張遼 三隻冇專
每隻都係大約70000戰力
邊pair可以打高d

屌唔知點解武將個位卡撚住左係販賣 返唔到轉頭

重裝

過關斬將點樣可以RE???

我覺得馬超,張遼因為有暈

好彩分身抽中
唔係真係激死

每日一抽?

咁睇黎真係有up 我中五星孫策

唔想玩落去

lihkg5 終於有4箱

而家中啱用既名將肥開心過中普通五六星將

升到仆街

法寶金金銀 仲要係防禦

我仲慘 抗暴

新手報到
張郃孫權袁紹岩屬開唔開局好 中左關羽呂布但係木屬

花小小錢買名將ac，唔係你之後課幾多都抽唔到一隻

可以運用高科技

我有司馬同元gay
但得個擺字

6星合法寶 好難合

幾時先有金

有得升技嘅星彩同
幾乎冇技升嘅張飛
升邊隻好?

8萬3戰冇專武,40關盡了

幾時先有cc嘅專武俾我

岩岩-6合左個

lihkg2 3個位
留id

流血燃燒個d技
如果無破爆體有無效？

蔡文姬勁唔勁架
評價如何？

啲包好貴

先星彩，夠料就張飛，千其唔好貪過癮有料升名將，唔係之後你仲high

on9

呂布

救布仔

有冇巴打有同樣問題?

一片灰暗
BTW 單抽左咁多次 一次黃光都冇

新一期勸世圖
之前果兩張起碼都有銀
你全銅

暗示要肥料就抽

靚名將就炆水

似改圖

典偉爽死

仲有孫堅

我銅銅銀啊屌哂所有人老母

其實合一級法寶，合個二級金加攻/爆再用石升上去有無得諗，但我合左幾十個都係得銅

我策差15lv技 9萬幾戰力打到41層都唔係咁打得入
有冇巴打指教下
係咪冇燒冇毒打唔過

究竟點先有7000攻

我都想知
我都係得6000攻

唉 心都痛撚埋

唔好話抽到名將肥好撚爽
上面3隻名將肥 我都係無既

其實 我覺得了抗爆都有用架
唔使比人秒

你咁樣幾攻

重點：6星專武，完

我咁樣都係6300.....冇專武 屌

法寶都加攻

我咁樣都係6300.....冇專武 屌[/quote]
整個加攻法寶 差唔多

704x

肥仔肥 抽極都極唔到 我差一隻渣 係咪減左個機會率

有冇每日都開到4箱既團有位收留我
每日捐20金

你滿左技果時就會抽到

仲要一車車咁黎

第4箱其實有d咩

笑左
c馬一隻肥都無見過 分身有3隻肥

好似已看穿/看透了

我得兩隻 望住佢好似笑緊我咁

升左好耐終於比我抽到最後一隻
唔知夠唔夠打通關

我望住兩隻一樣既金底 我已經睇唔透

一樣既金底都好啊 另一金自動變肥料

所以都係算啦 幾日一時間好難升 我升左7隻6* 都好後悔冇堆d有用既上去先 應該有下次既 做好準備

重複名將真係崩潰

邊7隻

我而家最想係抽到黃忠... 但10抽完我武將欄就會爆到玩唔到

裝同專武重要d。
你想爆攻(起碼1500暴先)
裝全金 屬性要攻暴
進階：9紅/ 6紅3黃石
4*石以上
專武5lv 以上 紫色%攻固定攻暴
咁一定有7000
加埋隊長10/25%攻實夠打。
當然你無裝無得傾。

我諗住升隊罩隊

無咩特別有用
你得控個隻有罩用。

暴擊緊要D定攻擊緊要D
我見我個隻得55xx攻但2100暴擊
算唔算高

一隻肥仔肥都冇,冇中過
而家鎖左佢喺倉

銀6星武器,
雙攻
暴擊
防禦
留唔留好?

想問下除左曹橾仲有冇咩CC角推介可以用來打過關斬將，
得隻602同埋黃忠推唔到上41

李典?

想問下如果多隻6星夏候淵有冇機過到

冰專司馬好撚勁

得銀司馬冇冰專

你有冇任何一隻暈/冰專

香香有冇用?

太史配暈專+馬超+單眼夠唔夠力？平均8萬戰左右
太史配暈專+香香配流血子宮環+馬超？但香香未爆技

直上47層先豬
番屋企先再打過

儲到2000元寶，有點想10抽武器

想問下有冇巴打用過太史慈同孫權，覺得升邊隻比較好？

請問咩關易跌李典多 打修羅4 4都唔跌

我有銀司馬加冰專，升得過

打到45拎石算
反正無信心同精神日日150

玩左咁耐 一把暈/冰專武都未有 垃圾驚

升得過 不過肥幾難抽下

困難1-2

每日起碼搞1個鐘係粒神石度

4隻

抽到6星郭嘉
係咪唔係金框既話, 唔好升佢?

做倉管

我諗住佢D對罩隊員既BUFF有用?
我覺得有罩pk都有d用

我有冰專司馬但0肥料

有暈專+銀孫策

得李典專有暈 唔通要升李典

有得刷肥升已經好幸福

我都因為咁升左隻李典

如果有我都仆到升

btw 其實專武技有冇限

lihkg2 2個位
留id

得返4日

黃忠在那？
成車肥料塞爆倉

本身都冇卡住4 -5
但今日就係咁卡刷唔到 發生咩事丫

無活動無哂人

好撚悶

原來金底金典已經食晒 唔洗升

打左一陣一堆馬超 讀心到呢...

62都有

如果有太屎暈專就練,4虻暈黎

今日真係要開工，同走左去訓教唔得閒玩

掛緊陸遜 諗住是但上六星算 用來打過關斬將

徐晃都玩得過關

正身帳冇暈專

抽左12000都無孫策肥

1200抽

玉姐嚇我唔到既

我第一隻練就係太史 而家做左倉管

Lihkg8 一個位 每日4箱
必須每日捐獻

申請左

批咗

老老實實有冇人玉抽出過元姫？

有冇把打有關羽 技%圖

有，3星

有冇4箱團收人? 長玩

太史配暈專+馬超+單眼夠唔夠力？平均8萬戰左右
太史配暈專+香香配流血子宮環+馬超？但香香未爆技
邊組打通關好啲？

尋晚夏候+周俞+X庶過50關 好勵志

我大把 我想要呂布肥

我大把呂布肥，無孫肥

讀心神game
我孫策AC就抽極都冇肥
呂布AC遲起步過佢都已經抽到5隻孫策肥

我都超多呂布黃忠肥....

有冇人用ipad同我一樣，一禁武將就自動彈左去武將販賣呢版，跟著出唔返去，重新開過game都係咁

好似有巴打都係咁 之後重裝就得
記住link左account先

巴打幾多戰力？

22頁 有位巴打咁樣過左 我都想過

22萬真係 我砌好少少今晚再試先！

邊隊打過關好力隊冇cc但最大力係佢

仲有幾日升

靜到pk，無無活動

今日一抽，大家點睇

屌你

孫權滿技定602滿技好？

上喇，仲等

太史暈專+馬超+香香流血
定
太史暈專+馬超+單眼
打過關好啲
希望巴打們比啲意見細佬過關

無專武肥 升唔到星 攪到無心機玩

今日係咁彈game

木系賤過狗

大哥無雙左右手fing fing超型呀

我覺得都可以

香香仲要少少時間先爆技，我今晚試吓先

屌 抽到陸瞬冰專 但我拎撚哂d陸瞬去做肥料

昔日既pad

扮工無野做搵野討論下
今晚試下木關+暈專布仔+冰專吹蕭娘，巴打點睇
琴晚木關羽7400攻打到上47都破唔到霸體
木屬慘過食屎

7400都破唔到

我都係用木關 打今次個挑戰真係難到仆街

死肥卓打左我2個字先3星

咁我升火張算

可能克屬
試左10幾次都係破剩十份一
跟住就被屌打
可能係我手殘

官方派10萬銀但得android有
又有公關災難

之前果4個code都係啦

轉an機拎銀

你無控場?

收工準確作戰

因為ios政策唔比咁做 有咩災難

150星

吹蕭女琴日控唔切
今日加埋布仔試下水先

其實馬超勁係邊度？真心想問
出技咁慢

唔係依點
佢要送
點解唔直接派信箱？

其實軍團包出細定中係唔係隨機
見佢唔係日日都有中包 得細包根本唔夠用

馬上超易入手掛

Sorry引用錯
btw因為木屬得好少英好用
馬超有技刷又係原4又有暈所以用佢

整隊打架應該推邊隻上6星好
暫時有602，馬超6星
諗緊推 太史/周泰/劉備/張卜心

整隊打架應該推邊隻上6星好
暫時有602，馬超6星
諗緊推 太史/周泰/劉備/張遼/孫堅

41打吾入。得隻于禁 技冰。 夏侯淳 于禁 孫堅

戰力2萬1

吾你老母咩

可以換新相叫人慎課

嘩全部三星真係肥都算唔上

602邊招專武技最好

我覺得破防LV2唔錯

放工黎推下POST

20抽冇關羽，算佢比番d好野我

傲勝無雙，長期4個箱，有3個位，入就留名

想問下敏隊隊長邊個最好?

關平有把咁既專武⋯⋯升佢定趙雲好

連擊＋攻都好似ok 係lv4

抽到兩招技冷卻加暴擊好似麻麻

都有用 因為易觸發

冰專有一把，不過係懦夫于禁的⋯⋯
六星爆級爆技配埋六星裝都硬係覺得佢唔多順手

新手想問下升級肥料去升星應該食其他肥定打關卡慢慢升

得呢兩招有用,不過我想要破防多啲,+爆擊都接受到

3-4星肥就打關升上去

劉備唔係原生五星金咩，點解會抽到四星金

我會揀關平

去圖鑑睇下,係原四黎

加左

香香+25%攻

劉玄德呢D垃圾點會係名將
BTW幾時可以出魏/吳主線 唔想幫劉備

如果搭廢老同夏候淵有冇機會打到50層?

已申請

全MAX技有機會
巴哈見過冇CC技照硬爆上50
不過唔齊星

名？

夏侯有無控?我唔多清楚,不過香香好似招招都破霸體

死得未

邊有咁勁呀

求奇打夠135拎獎品走。

又雙倍經同錢

院長死先

求加好友 ID 子瑜神

下流冇控得攻

幾時

【 5 / 10 限時獎勵來囉✊ 】
主公貴安！雙兒帶好禮來看大家囉(*´Д)つ))´∀)
每周的限時獎勵時段又來囉😊
每天都有滿滿的包子餵飽大家耶！
🌺加碼限時活動：
5 / 13 ( 六 ) 經驗值 2 倍 12 : 00 ~ 14 : 00

幾時打過關斬將

如果一出霸體就破都有機會

拿拿臨升緊隻廚房6*

徐晃有暈專夠150*啦

41層打左4場 最多打到半血 用周瑜會唔會好啲？

哇屌真係出左晉.他國箱

武器有兩把金+20可以換

各隻攻擊力如何

巴哈台仔 vs連登巴打

前排送名將卷時個個台仔話求火呂布
到而家用落話:「廢角! 有愛先好練 有埋暈專/滿技都冇q用既!!!」

相反我地連登仔半個月前就講呂布冇用 狗都唔屌
我地連登仔係站係資訊既尖端 (修4-5都可以拎黎打飛機 )
高汁巴打

btw,用緊呂布既巴打們, no offense呀下

貼夏候資料出黎。 你似係d戰力發水。

我一直話呂布係垃圾

我有個帳有兩隻金呂布,放左喺度

哪有肥 你老母

好低攻

cd rom撞車撞到出尖沙咀啦

垃圾呂布,係啲台狗先吹捧

滿技無專武,好似之前食錯左把暈專

唔夠攻

岩岩開3-6星武器箱

好廢

哇原來會出專武

5星肥料喎 賺到笑

唔夠攻[/quote]
可以點升上去？ 已經金底了

sor鳩,原來係送個箱出 我仲以為元寶抽

好難升技
btw未課成長賣得出？

可以點升上去？ 已經金底了[/quote]
武要雙攻屬性,法寶主加攻,裝都要加攻,專武雙攻

武要雙攻屬性,法寶主加攻,裝都要加攻,專武雙攻[/quote]
通常係專武問題

通常係專武問題[/quote]
+%最好洗做藍色以上

而家連台狗都屌鳩呂布 賣條毛咩

學台狗講句野
說個笑話,呂布 台灣人

信台仔盞炒車

台仔一人一信要求改技

1.主將技:鬼神降世
攻+15%
原五金力角技能-90%CD

2.天爸震地跺
施放後5秒爆擊抗爆攻擊防禦最大值無敵(任何敵將都秒殺 不再只有免疫傷害

3.天爸摔
抓人後敵將無法動彈~改為串燒亂舞(取消硬直太久的擺POSE砸地手疼= ="

4.天爸亂舞
戳中敵將無法動彈~只對戳戳單一對象造成傷害(取消最後一下蛋疼的砸地..

5.天爸擊
唯一一招無可挑剔...

即係唔係話唔比你要求官方改呂布
但你睇佢地想點改d技? 隊長技-90%cdr?

真係忽撚左 冇腦架

仆街,點解小撚左粒聲

唉無啦啦無左粒星,又要等聽日先有粒石

+%最好洗做藍色以上[/quote]
都冇135粒星點洗屬性啊
1500買又唔抵講真

ALLIN晒成長基本一隻金名將都冇
呢架開始ALLIN裝備算

都冇135粒星點洗屬性啊
1500買又唔抵講真[/quote]
135先洗到嘅係%攻
你固定攻紫色未先。

其實冇先係正常

135先洗到嘅係%攻
你固定攻紫色未先。[/quote]
兩把專武都綠色

4-5有bug?
停左唔郁

50層輕輕鬆鬆

3隻都爭d死 不過係好暴力

一野破霸

兩把專武都綠色[/quote]
我有2把 5星都係 3紫1藍
好易洗紫色

Android有咩拍片app好用？

單輸出好辛苦呀

我有2把 5星都係 3紫1藍
好易洗紫色[/quote]

抗暴係咪冇用？

抗暴係咪冇用？[/quote]
法寶？貼埋出黎

法寶？貼埋出黎[/quote]
抗爆係呃戰力

Yoyoyo 終於搞撚掂

邊個用真FB覆我

我要等聽日呀媽

抗爆係呃戰力[/quote]

醜死人 勁廢

今晚十二點咪reload

Btw 唔準再話周瑜垃圾
我隻周dodo係主力輸出咁滯

我要訓教

係整返難之前到底我洗唔洗到冰專出來

醜死人 勁廢[/quote]
法寶唔係攻擊差800-1000

我留番遲下用

你洗邊把？

無150*好唔開心 唔知邊到無左粒*先慘

係咪死左隻

我死左直接重黎

今晚做佢老母!雖然唔知做唔做得過
關羽有流血 但肥仔無暈

咁可能又bug

應該係 我最後一關過左1分鐘都比3*我

好彩係銀

銀都好呀 合極都係銅

可惜單攻

主屬攻擊銀都夠殺,當然金就會更好啦

求指教

儲千五玉抽黃忠升爆佢 王元雞我諗4000玉先得
隻雞啲肥記住升到五星先 好快爆技

屌佢我買撚左月卡同成長成三粒鐘
到而家都唔俾我
仲要話我未購買
錢都扣撚錯

係時候課佢個吳國包包

聽日課金抽玉石 出到一粒4星同5星法寶攻石就夠

有冇係背包？

唔該巴打 想問多個無知問題，而家敏隊係唔係好似無咩定位

27000石冇金名將

正常,我諗我係20萬左右抽中隻呂布

20萬石

其實我而家個AC有曹操關2哥,想追隻火姐....唉

咁草夠兩隻名將肥未

27000就想中

3名將升死人WOR

未呀,一大堆602肥就有,但冇火602

我諗我應該棄張飛 啲技得48665 周瑜滿技都似

但係你無木wo起碼每個屬有一隻係基本

要火系你課早左呀 岩岩先出吳國包

個5月第2週獎品
3星玉石呢家都唔比, 元寶又唔比, 3星將又得2隻, 走去比初級丹
好撚耶

打斬將？

抽到張飛肥就升上去

其實專武係黎講 生命係咪好過抗暴

想打上135星洗屬性

課左788搏抽陸遜 咩都無

係咪有陸信冰專 我都係

NO,雙攻>爆擊>抗爆>防>其他

我而家齊晒雙攻暴擊 姐係最尾洗埋防?

Exact7ly the same

睇錯左... 我而家三把都係雙攻爆擊同抗暴 姐係唔洗再洗?

紫色就係

btw 有無人真係見過金色？

想問係咪可以洗到多一個攻擊嫁？

應該係 隨機出架嘛

冇啊

冰專司馬做控+夏淵做出輸出
剩返一隻用李典暈專or蔡文姬燃燒好？

屈G

好似最多得雙攻，未見過三攻

40-50層 要幾多攻先破到霸體

八萬打到36咋 點搞。。

如果隻角冇打霸體，我用隻黃忠6500攻
隊主加10完全殺唔到42關，
諗緊用唔用6星零技香做隊長推，
但打到呂布都會好麻煩

試過7300攻用1技破唔到霸體
7400就岩岩好

係木屬主攻打過關斬將慘過食屎嘅問題

張飛1技幾多%

3780

課金繼續抽專武好定玉石好 中左金法寶+攻,諗住用玉石升佢上去

有隻6星夏條淵，不過得5000攻霸體都破唔到

力隊真係要高戰力硬橋硬馬
一係就搵d扣%既英或專武
會好打d

屌你老母
唔小心比602 秒左

屌你老母 我同抗暴 好撚有緣....

7萬打到41最緊要留技打霸體 我自己有2隻流血英

最慘不過是這種 , 尾香

拎到賊仔專武開心仔 仲要之前原五中左

威啦

半個鐘出兩惇一弓
好滾動

暈專呀？

可以洗既姐

最多咪多6粒.

有無巴知6-9出金甲兵既條件係咩?

你確定唔會洗番去以前D技?

黃忠63xx 攻， 入場換人冰3隻再換黃忠4技減防破霸體，屈唔到3隻埋牆就重新黎過
冇流血同冰專， 純黃忠輸出， 另外2隻打得10血

屌佢老虎咪撚提
有專但廢技真慘慘豬

Lv1暈正呀
呢個係要我等四個鐘既賠償
屌佢我得兩隻肥抽撚四十抽

即係主力靠黃忠輸出，另外二隻冇傷都過到?

我而家諗緊升邊隻上六星先
賊仔 周泰 尚香BBG
前面兩隻五星 香香四星

邊隻爆技邊隻先

係, 主要黃忠3,4技輸出破霸,如果放CC果隻未死冇技破霸體就手動換人放, 電腦成日留技
48關我試左半個鐘先過到 49一下死曬3隻彈唔到, 聽日再試

唉聽日應該50到

咁應該升周泰先喇
但係我又好想升香香同賊仔

無岩心水 水屬
升左隻徐晃 易爆技

連登愈黎愈多人成功

啲金甲兵長收工?打左12次都係得一隻

留名睇你50關報告..

3 隻6000 攻
夏候惇 周泰 馬超
無專武技
有無可能打到50 關

中咗大喬

用隻孫策有4lv 暈專武 女木似易打左

好想要

4LV暈專武

應該係最少人有既角色

大家加油上50關

1lv先岩

養肥左個胃口 金武都唔想升

我屌你老母 禁撚錯左用元寶買旗仔

THANKS,你啲武將技能等級如何?

你打唔到修羅咪又係on99 唔知有咩做

名將我想要隻肥豬
好鬼得意

我試過差d喺探索嗰到禁左加速
200幾元寶 心都離一離

大喬與豬AC已放，開左新AC重玩
利申9萬戰力大喬卡44

你愈遲玩愈難追進度

全部滿技

諗住升植物豬

植物豬我都有
想要藍色
成塊尿片咁

決定每日博盡佢

見到 獲得相同專武技能! 果下笑撚左出黎